中槍健仔擬認暴動罪：認罪係最好決定

18歲中五男生「健仔」曾志健去年10月1日在荃灣遭警員實彈槍傷，事後被控一項暴動罪及兩項襲警罪；當日跑到中槍「健仔」身旁大叫「救人先」的理工大學博士生亦被控暴動。兩人的案件今在區域法院提訊，控方申請將案押後，指需與辯方商討案情，「想達成共識同案情調整，言下之意，第一被告（「健仔」）之後應該會認罪」，案件押後至12月22再訊，兩人准以同樣條件保釋候訊。

聆訊前，「健仔」稱有心理準備或需還柙，他步入犯人欄前寄語香港人：「唔好放棄，堅持到底」。被問到認罪的決定是否基於家人或學業的考慮，健仔透露與律師商量後，認為「認罪係最好嘅決定」；他坦言有心理準備將會坐監，但相信在此前仍有一連串的法律程序需要處理。

現已19歲的「健仔」今由資深大狀駱應淦代表。辯方同意押後，駱直言「對雙方有益。」

「健仔」和邱宏達被控一項暴動罪，指兩人去年10月1日在荃灣海壩街、大河道、大河道北和鱟地坊一帶參與暴動；「健仔」另被控同日在鱟地坊一帶襲擊警員謝思明和開槍的警署警長曾家輝。

本案原本共有七名被告，依次包括清潔工陳珩（39歲）、VTC一年級學生陳金國（19歲）、程式員李振文（25歲）、VTC三年級學生馮清華（21歲）、香港專上學院二年級學生郭小琴（22歲）、學生曾志健（19歲）和香港理工大學博士生邱宏達（26歲）。

辯方早前成功申請分案處理，首五名被告的案件已定於明年3月8日開審，為期15天，並將於明年2月11日預審。他們被控於去年10月1日在荃灣海壩街一帶參與暴動，陳珩另被指在同日同地縱火。

接受唔到，壞消息日日傳出

手足

食黃店好開心得

街頭抗爭幾時可以再起呀

健仔：唔好放棄，堅持到底

要承認街頭抗爭差左係事實

恐懼撚驚完先

好嬲好嬲

街頭抗爭議無用論

其實唔認係最好
因為你認左就無,光復後都好難判相關法官坐監
唔認就係遭香港警魔謀殺者再遭納粹法官迫害
---------
呢個都係點解屌飯民唔應該接受非法委任

冇做過點解要認

美國副總統候選人辯論後 "China" trending

推

當集體意志係
選擇靠外國幫手嘅時候
無計

法治膠的做法, 反正都係比個官屈硬就叫客認搏坐少陣
但係政治層面, 一認日後就好難再追究警暴同司法迫害

當人人要為左避免政權而蒙面抗爭時，要明白香港人始終怕用真實身份抗爭，冷卻係常識

請問點追究？？？點解認咗又追究唔到？？？

btw各位記得德國聯署

接受唔到佢地變哂condom

簽咗德國聯署先

Push

多1/3刑期
所以手足認罪都唔應該怪佢

今時今日你仲ff緊日後有機會覆桌？
如果獨立到既話都唔會用手足有冇認罪黎決定追唔追究啦
而家d暴動係咪都罪成
佢唔認你又唔係幫佢坐多兩年就收爹啦

講真如果人人都係羅冠聰／黃之鋒企咁前，香港可能已經唔同，但你而家d後生仲係掛住娛樂時，你想點變

係
呢個其實係兩難
認左日後就算光復到都好難追究,頂盡可能比 筆細的恩恤金

認同唔認都無話邊一種最好

如果坐4年，扣返假期最快可以兩年幾出返嚟

無計
手足買大細 買錯邊
香港人集體選擇喺等外國救
冷卻化 食黃店 畀差佬查個身分證都講到要移民，驚港共迫害嘅時候

無計架喎

你覺得無機會光復仲反抗做咩

原來你係0post狗acc

叫我收爹?你老母果頭近快驗CANCER

博士

面對咁一面倒嘅司法系統

唔認罪你估最後會坐幾多年？

可以唔駛坐咁耐監
唔認坐多幾年 無咗嘅青春時間無人補償到
好多人識講法治已死
係呢個缺憾制度做對自己最好嘅決定跟本無問題
尊重 支持 健仔手足

口講接受唔到就得啦

冇做過就一定係㗎喇
但而家暴動咁低門檻加埋派個紅官俾你
當場捉到+佢告呢條閪罪嘅話
唔認只會判得更重
情況係連大狀都話認係有利

暴動門檻太低，無計

推

中完一槍仲要入去坐幾年

又唔一定判有罪
判有罪更加揭露法治黑暗
宜家未打就投降
對同路人打擊太大

影到有攻擊動作 我諗駱應淦叫得佢認 可能認左真係對佢係最好既

國際線有任 請每日推Post

唔好唔記得，手足嘅心願係大家永不放棄

尊重手足決定...可能想襯後生快快手搞掂佢...之後去外地重新出發

邊個官判?如果又係條臭閪胡雅文可能又6年起計

個槍白中同監白坐

We shall never surrender

關乜撚事
認罪只係法理上既做法
但係道德上唔代表承認自己理虧或者承認暴動罪係合理

佢做過乜？認罪真係最好？

正能量：「輸幾百場戰役，贏一場戰爭。」

以佢個case 應該90%罪名成立

連登仔幾時先肯接受現實
現實就係輸撚晒

國際戰線呀

健仔加油

都話而家法律好死，d惡法亂告都入

對住D思覺失調既法官 係唔係都會屈到你有罪

中完槍仲未坐監真係陰公

出名果d未必會
之前夫婦都打得甩

人地用條命去抗爭
你地用地口用文字抗爭
上面咩街頭抗爭到頭黎
自己咪係 冷氣軍師咁 指指點點

呢度啲人case fact又唔知，控罪基礎又唔清楚，法例又唔熟，一味喺度鳩噏
監又唔係佢地坐，當然點樣鳩噏都得啦

有一單認都4碌
呢單因為涉及香港警魔開槍謀殺,記者影到警魔離遠拔槍衝堆去頂住人心口開槍,再放鐵通嫁禍

所以就算認紅官都一定釘死穩住軍心

如果真心信4年內光復計利益都係唔會認
所以對家出假acc咬話唔應該認的人

想問你有冇睇過判詞？
知唔知道案情分別幾大？

果單context 差好遠

9歲月

成班人坐返十碌八碌走唔甩了

你同lunch哥有乜撚分別？
同你判斷唔一樣的，就話人係對家嘅人

On9仔又打稻草人對自己人發悔氣有撚用咩

又推班細路出黎送死

其實啲人係真心膠定係弱智我已經分唔到
健仔個下的確有晒攻擊動作比人影到
唔認對佢其實真係無好處
再加上幫佢打個個已經係駱應淦 我相信佢地都真係傾過計過認先係最好
大家支持就得 無謂去質疑佢既決定

但紅官一定要清算

笑你老母個爛臭閪窿咩
死全家喇你老母臭閪

有片影哂斷正
認罪係合理做法
但唔代表承認自己係暴動

尊重佢嘅決定

認咪認囉 有乜問題

佢都無當過你係自己人

黃店然到開巷，得前線輸咋唔好鳩up

繼續食黃店幫黃店買樓換車

係WO, 身邊好撚多黃人上車,POPO又上車
DLLM

接受唔到，但淦叔做佢代表律師，相信已考慮所有因素，健仔加油呀

理解佢認罪 但要認都唔係認暴動

出嚟叫健叔

現已19歲的「健仔」今由資深大狀駱應淦代表。辯方同意押後，駱直言「對雙方有益。」
喺法庭嘅遊戲規則，好明顯就入硬佢
如果您覺得法治黑暗，早就覺得啦，要等埋呢單先feel到?

有人話接受唔到...健仔手足自己接受到就得，受刑嘅係佢
同路人打擊大？唔好咁玻璃心
繼續支持佢 做寫信師 幫咗佢屋企人
係出面做我哋可以做嘅事 就係對呢班手足嘅最大支持

從來冇人諗過點支持手足，隨左錢，而家都係等運到

手足好嬲

手足唔係著草就認罪 議員又接受中央委任 抗咩爭

輸你老母 我地贏左了

推呢個

條友5毛黎 一早BLK左

等啲人唔再迷信販民同啲黃圈大台先

又一隻

食黃店一定會成功咖

注意下班0 post 假acc 十個有十個追屌唔支持認的人

因為如果唔認的個紅官受壓一定會定罪重判
到時就係香港法院加害受害者

受害者主動認就無呢個效果
認左條紅官9判無後果

話要攬炒邊忽攬炒個個月幾皮袋袋平安

不如你依家出黎俾狗拉之後唔認
咁咪又可以揭露法治黑暗，又可以振奮同路人士氣囉

次次都有人屌認罪
個1/3係咪你幫手坐？

點會，變咗做人血5+1

俾人射咗一下冇死到
原來都係自己錯

先唔計出現係個度做乜
淨係上哂裝都夠位入到罪啦

夫妻個陣頂多口罩眼罩頭盔（sor我醒唔起)
就算社工都係普通衫但健仔上哂甲
真係唔好乜case都拎黎比 冇人想佢地坐
但case by case咁睇唔係每單案你想唔認就可以唔認
唉

呢到鳩up 推人去死無責任

好慘，好無助
見到手足日日受政權殘害
可以點

我地手足會寫信比你
你唔係condom!

啲前線手足都就黎比人清算晒
結果換黎, 更加封閉既香港
走到果班就開心,
走唔到果班真係慘

最緊要黃店有錢收
蘋果日日賣斷市
民主黨有議員做
又贏

d連登仔醒下啦，成日睇野都唔同，唔好咁自以為是

Onlun79

其實平心而論
健仔full gear 加有攻擊動作
又真係好難打得甩
最後健仔都決定左認 大家支持就得啦
無謂指指點點

只能講，勇武又一次信錯香港人

唔好再不斷水年輕人送頭喇，現實係運動已經不比以前，而個正苦又不斷加大加度去處置手足，唔係個個都可以承受到架！

認同唔認都要尊重手足

有手足係因為屋企人病重,長期病
想盡快陪屋企人至認

其他人咪照過生活，你見影響好大咩，除左勇敢表達政見之外

又唔好咗講，都幫左唔小本身就執嘅鋪頭續命

仲喺呢個港共政權底下，認咗坐少啲。到日後推翻咗，呢啲案一定全部推翻晒。所以一定會記得及尊重手足所付出的🙏🏻

係無咩影響架, 不過個心好舒服囉, 但唔敢出聲

安分守己做港豬算數啦 光乜撚野復香港 你估你手真係夠共產黨鬥咩

暴動刑期起點6年
唔認就無1/3扣減
判左有罪嗰1/3你幫佢坐？

Anyway作為良知，冇必要調高量刑起點

高勁修都唔係d咩好嘢嚟
健仔認咗坐少d都好嘅

邱義士方面就真係唔上唔落

成班花生離地鍵戰屌人認罪，又唔係你承受壓力緊係容易講啦

又推人去死
坐係屋企，等外國救
一定會成功咖

睇d留言好撚好笑

第一日放監？

叫口號,
嬲,
好多野可以做

咁身體點呀？
如果要坐監 點算？

呢個真
只要香港人一日仲係諗住有其他途徑，有假希望既情況下
香港人唔會進步，直到認清事實，先會出黎抗爭

你老母生肺癌

駱應淦叫得認罪即係輸個機會九成啦，而且認罪有得減三分一，留番啲青春畀自己仲好啦，呢個係對手足最好嘅狀況

仆街唔係佢地坐梗係講得輕鬆

邱義士真係太偉大
如果佢個陣自私啲跟大隊走就無事

靠曬你啦

當時健仔
攻擊警察
誤判了形勢
低估了風險

排黃店 ig貼文宣

成班盲粉仲相信35 +咖

駱應淦收左錢

尊重手足嘅決定

咁你想佢地點認情事實，輸左係咪你養佢地，而家根本香港經濟都好難崩台得好緊要，所以要有耐性

好老實
full gear再加影到有攻擊動作真係搵邊個打都一樣輸
所以認可能真係對佢真最好
點都支持

躝返去波台啦

非抽水，真心想問下，俾黑警打中，可唔可以用黎做求請理由？

點解我要養佢哋? 應該係大家一齊企出黎，包括我，成功同失敗都係共同承擔
如果唔係，咪認命自己係奴隸囉

咩叫水人送頭
坐係屋企等外國救？

老實答你唔可以
因為佢本身已有攻擊動作
可以嘈既點最多係個槍有無實際需要
但唔會影響健仔判

係我地要幫健仔製造多d朋友等佢喺入面唔好咁悶

如果認罪坐4碌 唔認最高判刑坐10年架

無人可以寫包單4年內光復
銀行做4年定期都有風險啦
4年內真係光復，到時即時釋放/特赦啦

共碟沈旭暉: 泛民只係無執政意志，我哋可以有35+制衡政府，同埋有黃特首

有得打無人會想認架
請支持手足 做寫信師都好

有好多人唔明個種心理壓力
每次過堂 又要等判等等下又要再等
無限loop個種心態係好撚折磨架

手足最需要嘅係大家支持
唔係質疑同埋怨

應該眾籌告返黑警好過認罪

pppppp

唉

告埋你襲警 再坐多幾年

開始審就真係睇個官
又冇陪審團

尊重一切決定

有咩用?
告番佢開槍都唔會等於健仔無罪
大家可以做既只有支持
既然佢決定得認
大家支持就得 認罪你估易?我唔明點解仲可以咁多人係到嘈 點解要認

日日呼吸呼得好開心

屌你食黃店係生活習慣嚟
又拎嚟9屌

其實好消息都有
美國迫大陸其實愈迫愈緊

仲記得個陣成班離地連登仔話要35+

認襲警咪算
點暴動 最多咪非法集結
懷疑個律師係鬼

同200刀手一樣

當日跑到中槍「健仔」身旁大叫「救人先」的理工大學博士生亦被控暴動。

依個係邊個？拍片果個！！？
唔撚係咁都暴動呀

爭論案情根本無意義
你贏到既，斬何狗之類斷正以至任何終院判有罪都照樣可以推翻控罪無條件釋放

你未成功既，咪理性止蝕行先，相信律師判斷啦

收左錢都唔代表場場官司都係必勝
叫咗佢認應該真係分析咗好耐既一個結果

邊度有攻擊動作 ?

理想講得好好聽
都要睇下個現實
你望下而家光復到既機會係幾多
你係咪真係覺得美軍會幫你香港打7中國
試下受果個係你 睇下你仲講唔講得出咁低能既野

係啊係啦
你老母又唔係你坐 梗係可以咁講
扣三分一刑期係講緊二、三年
分分鐘佢出黎 直到老死都未等到光復既一日
屌你老母
你咪撚on9啦

咁你要承認埋肺炎限罪令搞到街頭差左

唔知正皮定負皮好。。。

係，要坐嘅都係做咗多餘嘢啫，人人都係食黃店做任務咪無事囉。

日日都揭露法治黑暗啦
濫殺動物冇罪
老師討論新聞自由釘牌
然後
沒然後

食黃店就唔做任務？

兩樣嘢Mutually exclusive?
又打稻草人？

我唔知你真唔識定假唔識
暴動廣義係指現場人士非法集結再加上現場有出現暴力行為就可以概成暴動
咁借問聲 你估認左非法集結再加襲警 佢會唔會唔搞你暴動?
駱應淦鬼唔鬼我唔知 但事實就係我諗邊個打都一樣

btw要屌我五毛 pr就屌
都係個句
健仔同屋企係要既係大家支持
唔係大家質疑點解認罪

你有無睇過當日既新聞?
知唔知健仔中槍前做緊乜?

屌你老母阿 收皮啦撚樣

支爆近嗰陣起義

其實襲警條罪唔重
一般以周計, 重判都係半年
暴動先甘
基本上同企圖強姦一樣嚴重, 最少4年起跳, 認罪/求請先減落去

係咪有問題呀 仲要支持街頭抗爭

認真問 呢啲 case係咪都話要認罪 點解唔請個平啲 要請個貴嘅幫你認罪 之後嗰啲自辯會唔會好啲？

手足唔係condom阿

五大訴求
缺一不可
轉過頭就話比人影到哂，要認罪
我係義士聽到兒登仔咁講仲出黎抗爭？
最好笑仲可以叫人手足前手足後

又係波台狗

#148有gif

連你條波台狗都吠
因為健仔唔認條紅官一判就上身

每逢有呢啲事總有一班人要拉埋食黃店、做twitter任之類嘅野一齊講
明白心水青嘅手足唔會理，但係真係諗唔明依家嘅街頭運動變成咁係因為班狗同班垃圾官毫無底線咁打壓
個個都話全民勇武就解決到問題，比你打得赢港共啦，之後呢？隻身擋坦克？到時有外國勢力幫？

利申：鍵盤戰士鳩講

自辯同有律師點都唔同既
咁人地話晒都專業
求情各樣都好啲 我諗
再加上 大家比咁多錢612咪就係咁用囉

天滅支那共產黨!!!

sorry 一時睇錯以為講緊熊仔餅對唔住

手足無放棄香港

希望香港人係將來仲會記得佢地 最好可以幫佢地行落去

冇開post就係狗？邏輯係邊
人地肯定睇完證據再同律師研究過先會有咁既決定
你條弱智就喺度不負責任講埋d廢理由叫手足唔好認罪
捐返入老母個閪啦

點算好，中鎗仲要入去坐
有冇天理

而家街頭抗爭風險大左好多，呢個時候仲叫人出去真係要諗清楚，背後既風險可能要其他人黎承受

唔應該認

唔知道你真傻定假傻
不如你睇多一次我句嘢先

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

唔緊要大家都係關心件事
佢地需要既係大家既支持
唔係質疑其決定

手足加油，我日日食黃店支持你

慘 咁後生就要 受埋呢啲無哂自由
入勞教中心既苦
真係精人出口 笨人出手
果班死淨把口既就永遠安享家中
累撚死班學生後生
呢刻就話唔當condom
一年 ，兩年 ， 三年後仲有post講關於呢個手足先算啦 香港善忘撚

下？

俾人謀殺 之後俾人告返轉頭

人點都要食野 食黃店明明只係生活一部分
冇人會因為食野而影響其他行動
次次呢d post就有班藍絲五毛狗spin香港人食黃店就唔抗爭
真係好撚on9

現已19歲的「健仔」今由資深大狀駱應淦代表。辯方同意押後，駱直言「對雙方有益。」
-----------------------------------

-----------------------------------
駱應淦[1]，BBS，SC，JP（Lawrence Lok Ying-kam，Q.C.，S.C.，1955年－），香港資深大律師，現任香港大律師公會執委會成員，選舉管理委員會委員，前高等法院特委法官。

1955出生於香港，籍貫廣東花都，畢業於聖若瑟書院，1978年及1979年取得英國及香港大律師執業資格，並於1994年獲委任為御用大律師。1997年首次獲委為高等法院特委法官。2005年，被政府委任為選舉管理委員會委員。

素以辭鋒銳利、擅於盤問見稱。擅長刑事法，被稱為香港刑事大律師「四大天王」之一，與清洪、包樂文及王正宇齊名。其著名的門生有：前律政司司長袁國強、資深大律師蔡維邦及資深大律師石永泰等。

曾多次為香港轟動一時案件作為代表律師，如：龔如心遺產案中，為華懋慈善基金的代表律師[2]；2012年新地風暴貪污案中，為新地前聯席主席郭炳江的代表律師[3]；雨傘運動七警濫用私刑案中，為總督察黃祖成的代表律師[4]。

其叔父是著名粵語片演員駱恭，大姊是香港信報創辦人駱友梅女士（亦即被譽為「香港第一健筆」林山木、筆名林行止的太太），哥哥是著名演員駱應鈞。

在廣深港高速鐵路香港段西九龍站實施「一地兩檢」爭議中，駱應淦認為「一地兩檢」是沒有合理法治基礎，雖然高鐵能夠帶來很多好處，但沒有法律基礎而在香港引用中國法律會令人擔心，故此希望政府收回方案，暫緩立法。他又形容行政長官林鄭月娥批評部分法律界人士「精英心態」和「雙重標準」是在「發爛渣」[5]。

已封鎖會員 波台唔係台

俾人行形式開槍唔死得仲要坐，林奠大波華

佢地唔會答你
因為佢地都都係負責引戰玩分化
來黎來去咪又係個班人係到同一論述話全民勇武就實無死

On9 食野都唔比？
你上連登夠開心啦

中完槍仲要坐監真係陰公先岩 打左字 sorry

就2021年仲迷戀街頭戰線

咁不如你講下街頭抗爭最理想係點贏

健仔

你頂到AR15 眩光彈
我即刻跟你落街打

殺人可以無心情唔去自首
俾人打一槍就好主動認罪

support u

未有行動就食住黃店先

認罪扣減1/3刑期
我相信律師已經同被告講過入罪機會 應該好難打得甩先會認罪

死返去波台睇你嘅波啦

啱呀

你做到街頭痴文宣先講啦

你有冇企係健仔嘅立場去嘗試感受佢面對嘅壓力。

打任何官司都要考慮證據，如果證據確鑿，片段清楚影撚到你打狗，你係法律上係毫無抗辯嘅空間，係一啲都冇，即係你最終都係會罪成。

係呀，唔認罪嘅話，證明你有決心硬撼呢個不公義嘅司法制度，好鼓舞，證明我哋手足好有原則，點解要承認欲加之罪？仲可以call條仆街開槍狗出來盤問，質問佢有咩生命受到威脅要開槍殺人。黑警嘅黑暗、法治嘅黑暗，難道要每個手足唔認罪，才可以揭露？

但之後呢？被告被判嘅刑期，永遠只有佢自己、佢嘅屋企人、佢所愛嘅人，去承擔。我哋有咩資格作出批評？

唔認罪可能判6年，認罪的話就判4年，係監獄入面，失去嘅自由，一日都嫌多，更何況係以年計嘅扣減？佢先19歲，明知走唔甩一定要坐監，點解我唔可以選擇早日逃離監獄呢個夢魘，重新過新生活。

所以健仔先話，呢個係最好嘅決定。

我哋都係，你唔孤單

其實唔會追究唔到
世界上有一樣野叫「轉型正義」

香港人除咗識坐監重識乜?
咁多黑狗黑棺有名有姓逍遙法外!

希望幾年後有黃店仲記得呢班暴動手足，有份工俾佢地頂住先

當「轉型正義」來臨嘅一日，又關認唔認罪乜事？

國安法都立咗 你地惡得出樣咩？

呢個咪就係我講的考慮

認就策略上希望盡早獲釋
唔認就係想攬炒法院, 方便日後追究

其實無話邊個高低
點選擇都應該係尊重當事人

永遠記住0 post acc同波台的黑社會/五毛會借呢個時機分化唔好中計

咁樣有咩用意
駱當年代表梁天琦上訴 有投稿評論政府 咁又點

每單case唔同
坐監係手足 唔係我地
佢已經承受一世有案底依樣野 基本上人生已完

健仔我哋會等你返嚟

獨立思考真係好重要

好認同 冇人肯上街抗爭

所以點解唔可以放棄

一上場就要write off案底
安排受害人做公務員,因為始終有幾年空白係私人市場好不利

頭先行過灣仔 見好多人影相
以加先知係健仔
個人好失落
年輕人為香港真係失去咗好多嘢

唔好放棄，堅持到底

你咪其中一個囉，掛住睇波

推倒政權？

支持任何形式既抗爭
除左係到指指點點既冷氣抗爭

家輝

支持手足 出獄後 再黎過

都幾廢，咁都認，勇武無想後果，然後懦弱就扮大義

當抗爭者武裝跟得上狗隊果陣, 應該就可以回歸街頭抗爭

咪係，與其鳩等光復
要覆桌的話，點好相，快快手手坐完，出嚟自己親手去逐件逐件行刑

冇人提出可行方向，大家自然繼續日常生活

波台狗就死返波台

被政權推倒

唉 連登仔人人寫封信去啦

睇波還睇波，抗爭還抗爭

想當日追住警察打

我就覺得輸大家一早都預左
當初好多人分析過贏既機會好緲茫
運動既旁觀者又好參與者又好我諗都好清楚
當時大家諗住博個奇蹟
只係奇蹟到呢刻為止都未出現

唔係差左，係無左

逢登仔話：好呀你沖先

連登仔：好呀，你沖先

suck敗主義，blocked

唔好放棄 堅持到底

連登仔：咁你沖先

講得好，用返你呢句駁個條友
娛樂還娛樂，抗爭還抗爭

我好相信佢地律師團隊傾過
打得甩暴動機會係0，所以一係認罪，一係就走佬
咁二擇一，認罪真係最好決定

如果唔係比人入硬 點解要認
要怪就怪垃圾政府垃圾法律垃圾制度
大家都係同一個目標 坐監係人哋坐
請其他人尊重手足既決定

曾家輝我屌你老母

無用架啦，做咩都係輸，有得走就走

駱應淦係咪"中立派"?又幫七警甴其中一件做代表律師 又會覺得割地兩檢冇法律基礎

點解要認呀，沒有暴動！
只有暴政，應該據理力爭

中完槍仲未坐監真係😢😢

不放棄手足
手足之仇必定要算清

其實中槍死埋最好
坐監果個唔係你梗係口響
槍中係佢身 監係佢坐
大好前途就咁冇左幾年
你就只會諗到點樣等你想像中嘅“光復”
到時睇電視就開心食花生
健仔心口永遠都有個子彈窿

今晚尚德有活動 希望你唔好好似熱狗咁得把口

點都撐手足
佢決定既，尊重

番波台玩膠啦

又一個分化撚

無論手足決定係點都尊重

得條撚，剩係識屌人

街抗 我情願地下組織放炸彈 暗殺

唔好當手足condom

twitter, tvb, 寫信, 旁聽
點都搵一樣黎做ok?

尊重健仔決定

食黃店

而家認埋暴動坐七碌都上唔到熱門

我屌你老婆

出黎都已經30

健仔，無論係點都多謝你，係依個鬼地方害左你，鄧將來去到英國會將你的事蹟廣傳開去

唔係你緊係口響

我起你老母臭閪咩 又想滿足你班中二病撚同煽情撚

只係希望可以快啲贏 救返佢哋出嚟

算啦 眾籌完班細路錢 咪去icc拖女爆房
社混明星係咁玩架啦

講緊我要攬炒？

呢頭話國際線形勢大好，贏撚硬
個頭支持手足認罪，坐少兩碌都好

咩？

大家啲刀練成點？未練好就唔好提抗爭

你都on9
cctoy由頭到尾都話自己贏撚硬
之前有人分析下一次贏唔到要考慮見好就收俾人屌撚到仆街

博士生情況點 佢都需要多啲關注

坐完出黎有案底，中過槍身體又冇咁好，肯定好難搵工，相反開槍條友就會坐直升機咁升職，真係殺人放火金腰帶，修橋補路冇屍骸

認命喇

見到你呢啲人真係笑而不語
返屋企嘆冷氣啦

係多一半。

好明顯真心膠啦
講到話個官屈佢
明明影住晒都仲可以幫健仔兜

咁點解當初要走出嚟
呢啲野一早存在

點解要認罪。。。

回頭是岸

收左中共錢阿

正路係一直審訊個官
即係高勁修首席區院法官

咪係

你組織 和理非夠人數cover嘅我一撚定出 唔講笑 go
唔出我嘅我祝自己永世做支那人

對唔住 香港人已經放棄 日日飲飲食食 你已成condom

唔講大話 一定出
但係我屌你老母先 你估我唔想街頭抗爭重現？問題係點大家有眼睇 你盲目推人出去死嘅可以收收皮先 順便縮返入你老竇個袋度 你呢啲垃圾推人出去死連你老母個臭閪都廢事回收你

比連登仔累死晒

俾我點都唔會認
不過絕對理解健仔嘅決定

你自己去啦精神病

真心唔應該認

唉成堆認命撚

笑左

笑死我點樣盲目推人去死？
我講一句街頭抗爭幾時重現
你都可以有咁多搞笑既詮釋同理解
兒登仔果然係兒登仔
正係識講啲無內容既垃圾廢話

手足
香港人報仇
好撚嬲 黑警死全家

又要嘥律師費訟費
俾你咁啱係中立官判你無罪， 律政司都會提出反感上訴再審， 到最後都係要坐
成個過程洗既錢都最少幾球， 兼最後坐多幾年

倒不如筆錢留黎第日移咗民當地用

原來唔洗時間醞釀
叫人要堅持街頭戰線就即屌
加下我叫人盲目送頭？
訓撚醒未？

無所謂啦 唔認判3年 判罪判5年減1/3

暴動量刑起點六年起跳, 認罪就四年, 行為良好實際坐兩年八個月

根本暴動定罪門檻低到恐怖
唔通為左證明果碌真係膠棍，賠多2年比佢咩....

唔係仲要等阿

尊重手足

唔好問點解要認啦
問下可以點幫到手足好過

唔認坐多果幾碌你幫佢坐呀？戇撚鳩鳩

又狗吠想無聊罵戰

係咪認你會幫手坐
唔係的我祝你老豆比天收

呢D低等罵街我都曉
你條垃圾覺得屌人無成本?

有無再起都裝備自己先
be water 之外be ready
做運動操體能唔使講

一齊努力

下世

駱應淦都話無得打 應該真係好難搞

醞咩釀梗係屌啦on9
街頭抗爭消失咁耐啲人有幾次嘗試組織 一次都唔成功就證明無人出啦 風險咁高 俾多你幾個月組織都唔會重現返㗎啦 算吧啦

又堵路？
社會需要祥和氣氛好唔好

你有心做嘅依家開始囉醞釀醞釀你組唔組織到一回事 有無和理非cover又一回事 你叫得掂啲和理非再講啦 多和理非夠cover就自然有人出㗎啦使撚你係度問幾時重現咩

尊重手足

煲底手足

真係同你呢啲人講多都嘥氣
不如你讀多啲書

相信一部份手足 在一個特別埸合已領教過

駁唔到就話講多嘥氣
你讀咁多書咪靠你囉 到時醞釀完啦 記得話返我知 我坐睇有幾多勇武出返嚟

冇錯 先預咗你冚家

原來所謂組織過幾次衰咗就唔應該出嚟
咁人地抗爭抗幾十年個啲叫咩
重現一定係第二日即刻有咖咩懵撚廢閪

大佬表示無得打，你拿拿林認左佢，又可以收錢

你仲未答我我點樣盲目叫人送人去死呀柒頭
街頭抗爭重現同你啲兒登仔講既？
返屋企嘆冷氣啦屌你老母

睇你呢啲咁既人都係坐享其成
一次半次失敗就收皮放棄
咪就係你呢啲人放棄班手足囉

期待下個健仔

針對你第一句，我講組織幾次但係無人出嘅用意唔係話唔應該再出，係想帶出由呢幾次就已經知啲人依家對街頭抗爭嘅睇法係點上文下理其實完全好清楚明白，你真係蠢撚過閪唔係扮

自己曲解曬人地意思之後先駁真係得啖笑堆咁大個稻草人真係辛苦你

同埋我有叫你即刻短期內出嚟咩懵撚傻閪字都唔識睇？
咪叫你醞釀搞一次活動 等人睇下仲有幾多人肯拋個身出嚟囉

樓主回應下 我都想知

咁唔好意思 我呢啲人就係佔大多數發完夢未

你自己睇返一開始你講咩先啦廢物
我話街頭抗爭幾時再起，你就即刻盲屌
你既上文完全同你既下理完全冇邏輯關係
究竟係邊個曲解邊個意思啊

又係錦鋰有咩高見啲friend

推翻港共，光復香港，攬炒中共，經濟崩潰，國家分裂，加入美國，自由民主

我覺得班閪官已經預先收到指示要判坐幾耐
唔認罪就按原定指示去判，如果認罪就故意判重啲
就算扣減咗1/3都係要坐足原定個刑期

例如上面話要判6年
佢唔認罪就判6年，認罪就判9年

民主係人多話事

快啲考個水電牌去移民啦

屌你老母

依家香港人唔係做緊呢樣野咩

幾時重現，即係你想街頭抗爭出返嚟囉，咁多次街頭抗爭有邊次係可以叫做贏到班狗？次次都係慘敗收場，咁樣都唔係盲目叫人送死？

等你醞釀啊 加油 💪🏻好期待有幾多人認同你會再走上街頭

再唔係你可以搵個小隊收留下你 了解下人地諗法，甚至係入邊叫人去囉，睇班勇武屌唔屌柒你囉

配合國際戰線呢樣野應該唔使多講啦下嗎
定係你諗住等外國救

佢做咩決定都好

都一定支持佢 加油義士

算啦講多嘥氣
完全唔明我想表達既野
大把人係到裝備緊自己咖廢物
係咁啦兒登仔

咁即係出到去你去無諗過最後想要咩結果出現？定你預咗街頭抗爭本身就係輸？

如果唔係嘅嗰位巴打嘅問題你應該好容易就答到，唔使又講咩高見論留低呢句野就算

次次都畫面好靚

答左你喇廢物
我覆到咁撚多人？

其實咁空泛係人都講到 真心討論嘅不如你講多少少得唔得

其實我好撚多野做
全職答埋你好無？
自己諗啦

真係吹撚漲 上年叫人唔好街頭抗爭比人屌到仆街 以家....

咁你檢討下 60個負皮咁多人都唔明你諗咩 咁多人質疑你都幾明顯你表達能力有啲問題

即係答唔到囉 講經 係到扮曬唔得閒 因為你根本就答唔到

4年內光復

又鞭屍

笑死空泛到同無答差唔多 問你多啲又話唔得閒 正宗無料扮四條 你係答到嘅一早衝出嚟指鳩住我個頭嚟駁大大力剝鳩埋我排牙添啦

仲使係度遊花園話唔得閒所以唔答咩

講得好

不如諗下佢入獄同出獄有咩可以幫手啦
依家佢受左一槍冇左半個肝仲要入倉啊

寫埋篇文比你好無呀Professor
咪答撚左你囉 自己諗下點elaborate la
比個例子你喇月夕行動肯出嚟既
國際對12個手足既關注度咪會提升囉

yea pray for them

駱應淦都叫佢認，姐冇得打。

駱應淦辨護？？？佢義工？

依家無其他方法咩 出嚟係唯一一個方法？
有其他低風險啲嘅點解要個咁高風險嘅，你話我呢啲人係放棄手足，咁你又有幾睇重手足？有相對低風險嘅方法唔用，要用個咁高風險嘅，你一樣係度製造緊更多嘅”12個手足”，咁你又有幾著緊手足啊？
嗰12個手足係手足，其他手足就唔係手足？

再另一個問題就係，出嚟之後幾乎可以肯定再有手足被捕，咁下次又繼續組織街頭抗爭幫被捕嘅手足，跟住呢次行動又再次有人被捕，咁幾時完？咁多方法唔用，係要用個代價最大，傷最多人嘅方法，我又想問你又點唔放棄手足法啊？

香港人也寄語健仔：「唔好放棄，堅持到底」

認罪佢收少好多架。

樓豬想出現多幾多個健仔？

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

咁點解當初要出嚟
根本大家明知一定會有犧牲
如果照你呢個邏輯，其實一開始都唔應該出嚟啦
反正都係強弱懸殊

同埋我有講過係唯一一個方法？
你個人都幾二元喎

我做緊其他野又要同你講？
唔可以同一時間做幾樣野？
睇嚟蠢過豬閪個個係你喎

駱應淦喎

#75372

無啊你無講係唯一，所以我都唔知點解要揀個咁高風險，知唔係唯一都咁揀呢個做法，唔係弱智我都唔知你係咩

當初上咗國際層面未啊 依家又上咗未啊？
嗰陣啲狗有無依家咁惡？
以前點做依家就要跟？唔識跟住變㗎啲嘢？

關連登咩事？

不如投降算？革命係要犧牲咖
坐係到民主會跌落嚟？

噉你犧牲咗未？

都係咁諗, 不過坐既唔係我, 無資格講

#216776

最簡單既嘢偏偏最少人做

真係好撚蠢
個頭講完唯一，依加又無講唯一
你想點撚樣

所以咪話兒登仔橋埋雙手等外國救囉
上左國際層面就算數
其實呢，無人話要跟返以前個套去打
有好多種方式去做咖

On9 咁都認，打到終院都有手足出錢俾你打啦，搞到果日好似開槍制止暴動有理

#27432

講嚟都嘥氣

我有話干涉你其他行為咩，我理撚得你自己一個去死都係你自己決定嚟 你係度鳩吹街頭抗爭點點點就抵俾咁多人屌你 下面咁多人話你唔係無原因 尤其是呢度咁多人上 咩人都有，你累到其他人點過意得去，好心你講呢啲咩街頭抗爭提高關注度嘅言論麻煩負下責任啦

成日話人地點放棄手足，你咁嘅做法又幾緊張其他人啊？講嚟聽下啊不如

#196329

其實嗰個係問號嚟😅乜撚嘢嗰頭唯一依家又無唯一，由頭到尾都無人講過，仲想堆幾多稻草人啊

理大PhD 手足

"冼嘉豪"呢個名對上幾次有係連登出現係9月25日, 7月27日

唔開心係咁，sor

算啦同你講嚟哂時間
兒登仔出名係屋企嘆冷氣個個都知啦
你都係返屋企發夢等民主到啦
街頭抗爭唔係提高國際關注度既
唔通係啲咩呀傻閪
你呢啲頭腦簡單講多都唔會明
最後回應

上咗國際層面算數？真係唔明你點解咁講 依家無人做嘢咩 定你覺得要街頭抗爭先叫做嘢，如果唔係點解你要咁講

既然你都知好多方式做，更加唔明點解仲要走返舊路咁高風險

#53430 已入 list

屌笑到肚都痛埋

街頭抗爭唔係提高國際關注度既
唔通係啲咩呀傻閪

好撚辛苦講到好似得你知咁 乜我有質疑過街頭抗爭係可以提高關注度呢樣嘢咩 真係on9 講到好似我係質疑呢樣嘢咁

弱智仔二元白痴閪
唔係同一時間做幾樣野

「好心你講呢啲咩街頭抗爭提高關注度嘅言論麻煩負下責任啦 」

ok 畀次機會你已 del 你個名

Block喇係咁啦

#171556

#60434

😅唉 其實嗰段嘢已經解釋咗 咁都可以理解成咁
叫你負責任係因為呢度咩人都有好容易累到人 所以先要負責任，唔係質疑緊街頭抗爭可唔可以提高關注度😅😅

#118551

#118551
視「扮黃呃手足嘅先達佬」為同路人，反問指責先達佬的連登仔是否想更多黃店老板跳樓。

Support

#333488

累你老母咩廢物
由612開始所有搞手都累緊全香港人呀
起埋你底，原來專出垃圾文
同埋有無諗過你表達能力都幾撚差下
成個中學雞咁

資深大狀駱應淦代表

佢都咁講
可能呢個選擇已經係最好

#163207

#199771

#336429

#12186

#165028

黃營律師: 你認罪啦, 我可以做多幾單生意, 你又可能坐少啲

#53577

#82752

唔怪得咁人笑兒登仔冷氣軍師
今日真係親眼見識到

係喎612基金去左邊撚度？

唉

傷感

又係喎，咁佢認就之係？

#11121

邊忽係

加油健仔

回應下啦廢物
你唔係好鍾意吠咖咩
啲人唔識自己獨立思考咖咩中學雞
讀到大學咩

好撚嬲 david 代緊我地抗爭

有冇人解釋下點解咁多負評

即係佢都認佢有做囉

個名直接同人講自己係波台狗

無做過點解要認？

Sor block得太遲

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

咁只有殺警殺官，直接用人命去換自由

食黃店幫健仔

玩出喎

成日話condom condom, 勇武手足就condom啦, 成黃店就大大聲, 一話要遊行就話國安法來了

其實冇得咁講，不如講同路人令佢失望心寒。個司法已經死哂，佢係入硬，唔認就坐耐啲，唔通為大家政治光環再犧牲多啲先叫合理？

如果你話大家唔忍唔怕啦，真係打鳩港共，佢唔認罪入咗去都重可能會有人救返出嚟。

家陣係香港，你正確哂又如何？結果冇投入力量去執行嘅正義，只係偽善。

而家大部份人嘅心態就係咁, 見幾百人坐監心裏就諗呢個係抗爭嘅成本, 都預咗架啦

55分帳好撚和味呀屌你老母

800萬呀

點解好人就要坐監

壞人好似梁振英嗰啲就打極都有

Jm9?

起碼4 千幾萬啦宜家

推推

暴動健仔

變左condom
你入左去坐班香港人繼續生活
到你出返黎可能已經冇人理
香港就係咁

秋後算賬嘛
講真，今次輸左

放監後龍門會請佢 唔會忘記手足付出

原來佢出去冒險就係為左換龍門請佢
齊上齊落=你上有事我走先
手足不是condom只係口號